# SARE1518
Sistema de Uso de Suelo SARE
- Sistema de Uso de Suelo SARE utilizado en la administración gubernamental 2015 - 2018 de Apaseo el Alto, Guanajuato.
- Desarrollo en PHP
- Se continuó con el proyecto a partir del 45%, se completo un 93% de las expectativas
